利記個新麥巴皮廢到呢

我第一次睇個咁廢嘅 Individual Highlight

咁撚廢就咪撚Cut出黎啦
冇一球個波可以痴到落隻腳到都叫精華

咁廢都有精華

Solanke MK II

個精華似係攞嚟笑

我哋利記已經同佢割咗蓆

新連加特黎

無睇過就睇下啦

仲要差不多20歲，20歲都咁廢咁慢就不如放棄足球罷啦，英乙都不如

條片9成時間個波都係天上飛緊

Ok啦 仲有潛力 正值黃金時期

坐櫈就岩架喇

Elliott 同jones好過佢

利記下年就有真包皮啦

相比之下有明顯級數分野

屌你老母

第一次睇highlight片係唔知
highlight緊邊個球員

改埋d廢人名

麥包皮先21歲就已經有接班人

唔講以為藍衫精華

逼搶都cut出黎

我幫我老豆拍翻個精華先

段片改錯名啫，叫individual performance好啲
淨係睇某個球員某一場嘅表現嘅片周不時都有，當俾人認識吓幻幻

逼又逼唔到
傳又傳唔到
攞又攞唔到
搶又搶唔到

麥基都勁過佢

條片係cut哂佢每次掂波/防守出嚟
基本上唔可以叫“精華”